邊個香港youtuber高質

Dim cook guide
Bob 叔
Lizzy daily
Manson

Ming仔

麻布

emi wong

bob叔
其他果d我夠膽講全部都係垃圾

Bem哥，自稱大j個徒弟

熊仔頭

都咪撚提高質 想揾個正常啲都難

仲有虐狗既屎萊姆

Rock gor

杜生都算係掛

笑波子哥哥

香港Youtube Viewer 最高質

pow pow

唔講咁多 肥翔世界第一

而家ming仔都變哂質

大波仔
Ming仔
Bob叔
MiHK

冇咗呢期Rock哥最撚高汁 反而熊仔頭冇咗以前個種睇完會好勵志嘅感覺

Rock哥
Bob叔

飲食煮飯:

越煮越好
唔熟唔食
Alfred chan
屌總理

飲酒:

恩熙俊 aka mcjeng

語文:
阿滴英文

腿翔！
夏蝦haha

Boris & Ricko

Rock哥

龍心 扮癲最高境界

投正義超人-Rock Gor 一票

bob 叔同有碗話碗

托哥

杜汶澤喱騷

只認同懷仔

agger 痴線得黎又好笑
唔似其他垃圾嘩眾取寵 改埋啲content farm標題

carl

攬屎棍

不服來辯

埋撚咗英皇堆就低質晒

Ming jai
Bob’s your uncle
MiHK以前真係唔撚掂 但係最近台灣vlog feel到真係有比心機 唔似其他YouTuber hea9你 淨係諗著view數

bob叔講嘢真係好有point好中
除左bob叔同rock哥之外真係諗唔到有邊個高質
點cook guide同ming仔都唔錯幾好

個channel 咁多個人你淨你講其中一個

係

達哥， 就算冇之前高汁，都好過咩J, 屎，等等

佢地近幾條片都有垃圾英皇啲人喎
成日都有乜柒虐狗屎萊姆出現
埋咗堆之後就唔好睇

第一個條友成日mon post

rock哥都叫高質 痴撚線

大波仔

矛人港大j哥哥

杜文澤

劉馬車

Dim cook guide

Eminleo

呢個真 無以前咁癲

Emi Wong
因為Channel target 外國市場
拍左youtube 一年多 subscriber 已多過其他高質 youtuber，例如Ming仔
有時都唔明，Ming仔英文幾好，唔拍英文片埋沒左自己，香港巿場太細

而家佢都轉攻小朋友市場啦 同台灣個阿神出埋啲濕鳩低質片
仲出埋啲乜柒tshirt賣舊幾水一件呃小朋友錢

Bob叔

高質我剩係覺得rock哥同馬米高
rock高可以講出成班毒撚既心聲 睇佢屌社會不公 /騙案好撚痛快好撚爽

馬米高就教英文 講緊日常香港人既英文謬誤

非打手

冇

加埋屎嫂

唔識煮野食，但拍煮食片

馬米高啲英文片真心正
好多時真係自己讀錯咗都唔知

籃球N BA撚：
美帝的籃球

係 就早幾日講單既英文 我見好多人講re攝p 搞到以為我自己一直讀錯 以為單都真係讀re攝p

呢期最高汁一定係Rick gor
大家好 我係rock gor 今日呢 我又要黎屌柒xxxxx

Powpow一定無得輸
抵佢本書大賣

小薯茄
fhproduction
royalmediahk

一定係西dorsi

我屌你啦垃圾黐脷筋, 學好D廣東話先講野啦!

認真, 一定係bob叔, 由教煮野到旅行片都咁高汁

廣東話market太細
你aim 普通話英文 拍廢片都輕鬆100萬sub

龍心

Pomato 個狗公角色
現實真係狗公一隻

Dimcook 高質

佢地拍啲片好好笑

笑波子

伍仔

Liz

好似冇咩人提大J

用生命值硬接YouTuber

厹就厹，你做乜撚野要配個高汁上去

幣少爺

係....

冇

馬田點cookguy
米五細細粒
睇佢煮野食好治癒

Mihk 睇佢地去台灣 睇到我都想去

職人吹水

馬車

唔少得billy la
Welcome youtube welcome you

竟然無catgirl?

唉喲個大波仔

鍾意睇又覺得高質既: Bob叔 Ming仔 Rockgor 托哥
少睇但覺得都唔差既: Ody sarah & jason
如果講埋channel既話 arm channel拍既微電影都幾高質

講漏左！鍾意睇又覺得高質既仲有正宗教練 成日都笑到gap gap聲

非catgirl打手 但係覺得ken剪片同拍攝技巧都幾好

Happykongner

各位觀眾大家好 我是Professor PowPow

無人聽迷離公路？

Alfred 有碗話碗
rock gor
uncle Bob

香港啊屌你

呢個真，btw 正宗教練都幾fit

Dim cook guide
馬田幾搞笑 以前淨係指煮個過程都好睇 而家有埋講解一步步又唔會覺得長氣

ming仔
BOB叔

Ricko真9公

小ming仔, 大J, 宅男俱樂部

Mihk （局限旅遊片）
重有既緊係大J哥啦

AV!!!!!

Bob叔
煮野食又好睇 旅行片一樣高質

教gel頭個ricky唔錯

老高嫂子 世界第一

Bob叔最高質

兩樣野黎bor
正宗教練sell娛樂搞笑熱血情感

美帝的籃球係sell數據分析、戰術評論、球隊球員動態，近來連轉會來龍去脈都有分析，以香港channel來講，功課做好足，好有心。

馬田呀！！！

香港有小學雞追捧youtuber(笑波子、大J，,台灣都有(小玉)；

但係台灣有呱吉、台客劇場呢d，香港又出唔到呢款youtuber

思覺老師

龍心 Rock哥 伍大師 大波仔

睇開ming仔，MiHK,mira,Rock哥都有睇
都係睇題目有冇興趣先click入去

香格拉

窮人唔好生仔

Avintaiwan

完全垃圾 怨婦

肯撚定喺rock gor啦

香港YouTube界臥龍鳯雛—馬車+boboboy

伍大師

sunny

Pool stirrer啲片真係叫做可以會心微笑

啲內容有心機整咪ok
你睇下有邊幾個香港youtuber 會講文學

RangerEast 有冇人識

講真 早期香港YouTube 伍公子嘅片的確好汁 我真係會晚晚準時睇佢新片 但可惜...
依加高汁香港youtuber就 Rock哥 Ming仔 BoB叔都正 但我覺得香港無一個遊戲youtuber係好睇 唔同外國

Rose Ma

二次元解密

係囉 自狛條片無剪無性 唔算高質

mihk 高質

有後製過

呢排啲片真係唔想睇
自從tlt入咗英皇做歌手後 成個channel幫佢宣傳都算
仲要癡埋boris/屎萊母
佢地以前啲片都真係幾好笑 其實好鐘意最初頭嘅搞屎棍 但而家成個channel個味道唔同咗
EG仲係帶冷帽時期最高汁

RedisPolly？點評下

同意 其實我幾鍾意eg 不過近排痴屎同波真係
巴打同好冷帽時期

Professor powpow

完全冇晒幾條友鳩fingfing既feel
成個channel一係就宣傳 一係就小圈子片

Mihk台灣vlog幾好笑vlog

兒登只有劣質，沒有高質

好青春

條死八婆以為自己好紅寸到仆街係咁寸香港啲viewers呀
高質？屎就有得佢食

李獻計 怒屌騎師

嘩，屌 ，要幾重口味先打得出尼個名，諗起佢棚牙同把死人聲就頂唔順 ，依家YouTube 有個手遊app廣告一開聲就係佢把聲

嫣紅

連咩野bob叔都比人話高質

就知道香港youtuber好垃圾

世界之子WorldSonnie
新農薪Trueman 真人so Healthy

馬田出來了

就係唔係好靚 好粗獷咁 先係rock哥嘅特色

馬田出來了 佢搞神馬嗰個都好笑
係馬田個反差好笑

冇乜高質觀眾，所以都好少高質youtuber

點仆街

MIHK

長左d 但真心唔錯

正宗教練

Ming仔
MiHK
龍心
天馬車
思覺老師

不服來辯

好無聊

Elaine lau

政亨風

睇親佢啲片都要較兩陪速

佢早期學powpow個模式唔太掂,依家佢做返節目好咗啲

20無限

一定係鏡泠風